有無人覺得女朋友/老婆既老豆老母好煩

一開頭拍拖兩個係張床睇下劇，俾佢老豆話唔可以一齊係同一張床度

之後耐唔耐又話做咩唔同佢食餐飯，同佢個食個lunch 又話唔計，要食晚飯

總之好多麻煩既地方，遲下談婚論嫁應該仲煩

各位師兄有無呢個煩腦

為人老豆梗係唔想見到自己個女同男仔喺張床度啦，無搞野都係咁話

一齊係張床做得既野又唔係一定要係張床先做得
咁樣有咩意義
搞到我同我女朋友一個要係床，一個要坐係凳度
我想訓下既時候就到我女朋友落床 輪更咁

屌你啦，你外父會出聲話點解唔同佢食晚飯，即係起碼關唔算差。你都咁多怨言。

同老婆同一張床都唔得？

一開始拍拖嗰陣姐

斃在食完唔夠幾日又話叫我同佢食飯，明明前幾日先食完
有次佢見到我同我女朋友去飲茶
佢跟住即刻講我好耐無同過佢飲茶

你未來外父對你

養咗個女十幾年,一個唔該比條撚樣食咗,仲唔兇鳩你

利申 : 有兩個女

外父死左，外母on99

大佬又唔係仇人
成個世界既男人都係要娶女人架啦
佢咪又係食人個女

點on9，分享下

好似小太監陪皇帝咁 唔應承又會唔開心

身為男人，咁辛苦養大佢，錫到佢燶。
一想像到佢大個就要比同自己一樣咁仆街既男人食左，就好心痛

咁呢個世界人人都係咁架啦
唔係生男就生女
生仔唔係錫到佢燶既
唔明啲阿爸點諗野